曼再城沒失分空間

8分，真係好危險